想學日文 報邊間好？

如題🙂有冇人一齊學？

Pasona

pasona全部日本人教
龜島先生同小野先生幾好 上堂識搞氣氛
同用好簡單同清晰既方法答到你問題

比我教，我收得貴出面少少但進度快幾倍
你可以用起底功能search下我點解要教日文
Telegram 搵我傾
@abcccccccc